有無人仲記得香港之前有條片講

一個細路話要突登比多啲加工肉阿爸阿媽食，然後覇佢地身家 個場景好似係學校
想揾番。

呢套？

秒
唔該哂！